美最高法院 允許賓夕法尼亞州點算大選日後三天內郵寄選票

美國最高法院拒絕應共和黨人要求推翻下級法院裁決，決定繼續允許賓夕法尼亞州，點算在大選日後三天內寄到的郵寄選票。判決被指對支持郵寄投票的民主黨人有利。

特朗普在上屆大選在賓夕法尼亞州勝出，但今屆民調顯示落後於民主黨對手拜登。

大法官金斯伯格去世後，最高法院的保守和開明大法官比例為「5對3」，今次裁決是因保守派的首席大法官羅伯茨「倒戈」。

分析認為，假如國會通過巴雷特出任最高法院大法官的提名，未來在大選相關的判案中，保守派會有決定性影響。

原文網址：

選後先寄
造幾多票都duck

登登冇得輸

下

Trump可以放棄賓州

3天
不如3年啦

應該郵CHOP起計?

係
但不排除有人出術

early vote 咁長時間都唔寄

拜登講咗會禁fracking, 咁都仲投佢第日要乞食唔好怨人